有冇人想移民去日本，又夠錢開生意？

可以一齊傾下，我有idea

想呀。我準備左張單程機票同廿蚊。唔比人拖返嚟我都唔走架。有咩好建議?

想移 但未夠錢

屋企人移緊，但想搞生意嘅係我

我...唔介意 嘅喺tg一齊傾

低左

留tg

講出嚟 大家聽下

唔公開講

點傾

已經諗住去日本？

我呀媽今日睇到廣告，話日本D樓好平，有機會買！

日本搵angel難唔難? 屋企人都諗住去做生意 再用working visa簽其他親戚過去

夠錢開生意講緊幾錢先?

買樓過去 要好多錢

開公司去好似57萬就得

我呀媽睇到有個單位52萬only, 仲要勁近地鐵站

就咁買樓過唔到去

有興趣

大學畢業表示準備工作移

巴打 請搵我tg

thank you

。。。。工作移仲難

大家可以睇下呢條片睇吓移民有咩須知先

咁你自己移左未？

我已經係日本

咁你又用咩方式移？

有無人知樓主咩背景?
成日開有關日本po

想移，不過得廿萬，諗住過去讀書

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成
(更新：已經完成左大約70%左右，多謝各位巴打絲打)
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。一段四~五句中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1967 六七暴動
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2001 六七楊光暴動主腦獲頒大紫荊
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行
2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2008 以普通話教授中文科
2010 反高鐵
2010 香港交易所CEO由中國人接任，金融業被中國控制
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2012 南丫島海難
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 銅鑼灣書店
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2016 梁天琦陳浩天被取消參選資格
2016 多名當選議員被無理DQ
2017 反一地兩檢
2017 香港移交主權20周年
2018 鄭若驊涉僭建
2018 UGL 50M 事件放生
2019 建議取消海外專科醫生於通過執業試才可於香港行醫

未入境就問手コキ

日本住既人

唔係好明你講乜 你意思係喺香港搵定angel先去日本開業?

投資家

開公司唔係500萬yen咩
37萬港紙

識日文，諗緊要唔要去讀大學院轉field順便就埋活。本身無任何專門知識

Lm

問lihkg仔
有撚錢咩

想移唔夠錢點攪

日本樓 唔興二手

lm

有咩生意搞得起先
珍珠料理？

走入日本鄉下深山住

有興趣走 睇下幾錢同有冇潛力
但要夾幾多？

Please tg

有興趣
7位數字

一街都係angel

可以傾吓

有朋友係大阪買曬棟10層樓，做airbnb，都還唔錯

如何

迄今生意都還唔錯

邊有錢買10層樓啊

唔係好貴，佢有少少貸款，利率都唔高，都係中介公司幫手聯絡

2年語言學校搞掂

競爭好大

但樓主想係lihkg搵angel

唔識日文得唔得？

我都係睇新聞
500萬日元 係資格
仲有一堆 營運資金

52至57

有興趣，夠錢，tg?

agent

你留

大約幾錢

你係日本做緊乜?

開個tg gp一齊傾？

有興趣 tg?

卡個

唔得

我想了解下

珍珠奶茶呢排hit

咁可能學郭紹傑咁做先可以長期居留喎

十層樓？一定要過一至二千萬元啦，銀行會借錢？